突發！深圳人民醫院通過咗美國病人懲罰性收費

割包皮=1萬美金
墮胎=10萬美金

俾老公打呢

點敢係果度割包皮
條撚割完可能短左幾cm

你本身短真係唔好搏

可能到時都長過大陸撚

外國真係有一單

慈雲山支囯成一早懲罰性收費美國病人

前排搭37m經過好似冇左

跌打學人抽關稅

撚有美國人會去睇佢咩

國城走得太前

睇門面以為殯儀館

支那殘體轉正體（但仍然用殘體字款）整出嚟咁樣樣

「游客」、「咨詢」

重有，香港冇美國大使館